亞冠盃外圍賽第三圈 蔚山現代 vs 傑志 （4）

Alex Zaza

鵬！